Say dllm to the law

Say dllm to the law